公務員secrets有警察洗底post！快入！

做到先講啦

ƃuoʞ ƃuoH ɥʇᴉʍ puɐʇS

得個一個半個
洗條毛

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

push

繼續吹

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

除非有好似徐sir咁做低一兩隻黑警啦，唔係講咩都冇用，唔信依家警察有好人。